我以為自己係一個毒撚...

原來我唔係

樓主

發神經

？？

You are a boy

I am sister

I am fine, thank you, and you? And you? and you?

Aaaaaaaaaaa

自己以為有咩用 要人地認為先有用

閱

好似冇copy你？

Stop open post

我係死毒撚

我開始懷疑樓主係偽毒